歐洲議會成員呼籲支持褫奪林鄭獲法國政府頒發嘅法國榮譽軍團勳章

入去多謝人啦！！
Source:

請大家幫手share同聯署

軍團！
佢操乜嘢㗎？

推！